其實今日機場一樣可以係我地既彈藥

一上熱門睇 全部都係啲散發失敗言論既post
真係睇到扯火

尼個冇大台既運動 始終唔同人有唔同諗法 實際遇到問題又會出現唔同處理方法 我地唔可以下下要求完美 要求唔出錯
好似今日咁 出咗少少問題就又割蓆 又話輸又盛咁
個個咁諗就死得啦

其實今次捉左成晚鬼 歸根究低都係大家對鬼既恐懼
點解會恐懼？
因為臥底係冇任何資料 社會大眾完全唔知臥底實際做咗啲咩 幾時開始滲透 有冇發起/鼓吹任何暴力行為 臥底完全可以做任何違法/冇道德既行徑已唔需要付出任何代價/法律責任 因為黑警唔會透露 咁樣我地捉鬼真係好過份咩？

我相信處理尼件事仲有好多方法 我只係提出自己一個少少既睇法 但個重點係 唔好一有事就屌 一係事就割 咁樣係解決唔到問題

10推

9推

8推

諗計仔

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

7推

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

6推

係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

一句建議姐818
好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

5推

4推

3推

2推

推

［我屌晒你地老母］成個運動俾D鬼搞彎晒

推，當年蔣介石就係輸畀中共嘅分化，我哋今次都捱得過嘅話，將會迎接最終嘅勝利

香港人冇輸

5毛帶風向都算
香港人自己唔好跟住走先得

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

所以我會話
今日係機場既衝突場面
懷疑均由警察喬裝者所造成
目的抹黑和平示威行動

push

手上好多彈藥
根本任我地up
怕咩失民意

Exact7ly 所以無線捉到有警察
今日機場捉到一個公安
已經有合理懷疑之前所有暴力行為都係佢哋做

再捉就無謂
不過今日捉咗都冇壞
圍毆佢係難睇少少
不完美但可接受可改善

[black]誠邀加入暗黑文宣部，超連結將於1小時後無效
[/black]